聞到有革命收皮味, 好似樣樣野都失敗咁款

0. 阿澤駁唔羸阿叻
1. 刺殺失敗
2. 老豆搵仔有危,隨時比人BAN
3. 民主及人權法一拖再拖
4. 泛民本土以為做受害者同有案底,選舉就羸撚硬,結果就仆直

唔係我失敗主義, 而家頭4項係真係失敗左
*紅字係自己FF, 明顯係用黎嚇鳩你地

請大中小學學生整理身邊失去聯絡嘅同學名冊，用作整理及統計反送中死難者名單

個名 「有種」

睇完0都拉得

我就話贏硬

on9 post 拉 bk 上一頁

一日唔放棄 一日都未失敗
要知道對家係Big Big boss

0. 同On9藍絲辯論點駁得贏？
1. 係咪做戲都冇人知
2. 隨時即係幾時？
3. 仲有議員支持即係仲有希望
4. 你話？一票不投保皇黨

對比雨傘
成果大1000倍都唔只

拉
係有失敗既味 但係因為多廢post
老豆搵仔又唔係大台 佢收皮都影響唔到啲乜

突破樽頸得一個方法
你知我知
但冇人敢做
而且通常一講就會有失敗撚畫面唔好睇撚同失支持撚一齊話唔work

革命都未開始